midterm 遲到 你問我唔答

遲到啦仲問

假蓋, 我屌你老母!!!